中原香港第3季營業額10.5億元 錄得盈利 向員工發放花紅

中原地產公布，第3季香港區營業額10.5億元，按季跌近17%，但仍錄得盈利，全線後勤員工可獲發0.3個月花紅，主任級或以上可獲發0.45個月花紅。

中原說，今年首3季後勤共可獲0.89個月花紅，主管級或以上獲1.33個月花紅。自推行花紅發放機制以來，已連續46季發放。

集團估計，今季發展商為追業續將加快推盤，預料第4季每月一手成交量可達1500宗，二手樓價被帶動下有望錄得3-5%升幅。

你過去房屋台睇吓先講

地產同金融業無得輸

連燈仔：七百元本地遊呃錢

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

炒車撚輸晒啦

大獲了 連登仔努力
打造既平行時空點算呀

喂呀!

又話黃色經濟圈?

【保就業計劃】中原地產・TVB獲批資助最多 1人承諾受薪僱員公司獲2萬多元補貼
在第 3 批工資補貼「保就業」僱主名單中，獲最多工資補貼都是知名地產物業公司，中原地產代理獲批 1.15 億元資助額，承諾（保留）受薪僱員 5,612 人。且其他中原集團相關科技，包括中原數據科技、中原測量行、中原移民顧問均獲批超過 100 萬元，他們分別獲批金額，139.9 萬元、111.6 萬元和 61 萬元，承諾受薪僱員分別是 65 人、51 人和 24 人。另外，同屬地產的利嘉閣地產獲批 4,728 萬元資助額，承諾受薪僱員 2,105 人。

biden上台之後就和好
佢贏到開巷

你唔係信個班有錢買樓下哇

底薪1000？

唔係5000咩?